你班撚樣到底G撚完未？

到底知唔知gg係點解 人地係打完機之後會同人地講good game係一種禮貌 即係好似打完波會同對方握個手講聲好波咁 唔撚係乜都gg g9g呀屌你老母

特別係啲on9仔00後唔識又要跟人講 發生咩事都好 夾撚硬要加句gg上去 毫無意思又唔撚知實際意思

以為你話連登仔乜女都叫G

幾時再同jj樹挑機？

伯母係G

GGG
勇者王

打信長留落黎既用法

gg既解釋已經隨時間變左另一個意思 係樓主自己鑽牛角尖

屌你老母嘅解釋已經隨時間變左另一個意思

屌你老母

Gg解作good game 中文即係好遊戲 變到另一個意思即係生活上發生咩事都係好遊戲？

如果講緊玩LOL台服呢
個意思就大多數唔係good game
多數人打出來都係串柒柒 好似 "？ ", "gg", 再唔係就問候人地老母
又或者咁講 根本個意思比人扭轉左係唔係完場都講

其實已經唔單只係遊戲上面 直頭生活上面都出現gg既用語 佢地完全係唔知gg點解 一直都以為gg係解作結束 完敗意思 呢種人講佢又講既風氣 真係越聽越燥